[0214]不如有突發即時消息加返時分

短時間內實在有太多唔同資訊！e.g. 邊度要人，邊度有狗！
不斷推post之後下除非mon到實一實，唔係好難分清邊d係最新消息！消息最緊要方便迅速update大家，先可以迅速組織下一步行動！
大家點睇？

不過最好當然係app改好佢

推到大家統一出post

推

有冇更好提議